咁撚樣比人打都企係到 藍絲只會越嚟越過分

依加咩時期啊 仲和平等狗黎處理？
你地成班都痴撚線!!!!